中国公路40多輛車連環撞大車禍 10多輛車起火 甲醇運載車大爆炸

大陸中央電視台報導，陝西「包茂高速公路」在「關莊溝大橋」路段，今天（24號）早上7點，發生40多輛車相撞的嚴重交通事故。相撞的40多輛車中，其中有一輛是34噸的甲醇運載車，這輛車中的甲醇起火，波及其他10多輛車，有多人被困，陝西方面已經派警消人員前往救援。

報導說，當地消防救援指揮中心獲報後，立即調派特勤人員前往支援救災，警消人員幾乎全員出動。

這起大車禍在早上7點發生後，7點29分，特勤救援人員已經到達現場，展開救援，現場持續救援中。

有GIF 未

死得好

我要gif

呢啲天氣bbq啱晒

冇gif / 片唔夠刺激

消毒

死神來了

片呢?

一定冇人死

無天津咁勁都唔好用爆炸呢個字

啲甲醇竟然係真

只有死去的支那人才是好的支那人

即場火化

啲甲醇竟然係真野
支足

轟啊

陝西好似特別多柒嘢

炎柱

發布日期：2020年11月23日
陝西包茂高速多車相撞 10餘輛車起火多人被困。11月24日，陝西銅川耀州區包茂高速關莊溝大橋路段40餘輛車相撞，其中一輛為34噸甲醇槽車。事故造成10餘輛車起火，多人被困。

咩料 未來人？

赤壁 火燒連環車